有無人既同班同學係藍多過黃 or 50/50？

如題，會唔會好似去左平行時空咁？

你讀左校?

讀緊MA 全支那人

which u? what program?

pish

hd班同學入面，反而得兩個支那過黎既同學係會關心政治，會罷食藍店
其他同學得幾個係黃，藍既一個左右好似.
除此之外，大部分都係港豬唔關心政治
利申：我初頭最估唔到既係，反而支那黎既同學竟然會關心香港多過班港豬同學

咁巴打識唔識到朋友

因住係undercover

都識到，但係唔多

有真心都夠

我個班黃嘅5隻手指數得曬
大部分都係港豬，少數藍
有幾個為左討好D Ching埋堆扮黃
私底下又淘寶又幫襯藍店
其他科都黃癲，唯獨我個班
對住佢地真係會以為翻左支那

速大商科一堆NDS但傾落反而呢班唔算藍，係港豬多D
利申：廢柴港豬，中佬準CA